星六日都想發夢 但智慧齒勁撚痛

痛撚到面庳訓唔到教
搵左好多資料想快d搞掂佢 星六日繼續發夢
但好多都要booking 求其一間又5000蚊樓上 好多又冇緊隊服務 （行申比唔起咁貴）
偉大既連登仔有冇任何推介

自推10次

816全民㩒錢日，藍絲一齊撐

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

我都想有好多錢禁出黎

我都係 食完止痛藥就訓覺發夢

幾隻?
我之前旺角鄧XX 先一千蚊

黑警會幫手足剝牙

我係忍唔到多一秒 如果而家有醫生睇我即刻狗衝
建議你快d搞掂佢 如果唔係好似我咁

1只 我上網睇鄧xx好多人booking 想問師兄你walk in入去睇的嗎

門牙就得

BOOK嫁,我果時一星期定兩星期後就可以睇
個醫生又真係幾快手

政府牙科有緊急剝牙服務
睇黎邊區再睇時間早上排隊拎籌
政府牙科街症唔係間間有
同埋唔係日日開
通常五工作日得一日朝早有街症
如果係横生智慧齒唔洗諗唔命幫你做
再唔係去拎止痛藥頂頂睇私家

我諗我頂唔到咁耐
我聽朝試下打比佢收唔收急症先

我諗都要啦 私家閒閒地都5000up了

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

巴打住邊頭 之後剥左隻大牙 但係蛀到仆街 仲要斷左一半 都係1200 唔知算唔算平

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

自己無錢當然搵父母幫手

私家 一去就即刻剥左

近旺角啦 師兄個間係咪walk in？
Btw智慧齒係貴勁多

正常普通智慧齒1k樓下
你5k要開刀就唔好諗了去私家罷啦
加上你牙痛代表牙齦岀事
嚴重會整煩爛埋旁邊正常牙齒
唔想手尾長快快搞掂佢

師兄個間好唔好

我諗住聽日睇牙醫即撚日完事架啦

係天水圍 你都係搵返附近啦 不識分好唔好 第一次去私家剥牙

唔該你先我聽朝都早d周圍昅昅

牙痛真係慘過大病 半邊面都痛 個人好燥

睇情況㗎如果你係打橫生，會貴好多

有時間我都狗衝
但係要返工 個人又懶訓
一收工就要訓覺發惡夢

齊上齊落 一齊繼續夢遊 聽日可以出手幫你 加TG teethbuzzer

我以為我忍多幾日唔痛認真想渣渣林搞掂 發夢都少個憂慮

I see 我齋肉眼睇都覺得仆街

Hi師兄

加我TG🙂

之前隻智慧齒蛀咗 又近神經線 一痛就成棚牙痛 之後我walk in去咗元州商場對面間牙醫 記得好似$500樓下10分鐘唔洗就完 唔知有無加價

慘慘，我1年前宜家生左，中間反反覆覆係咁痛都忍住無去睇醫生.

多謝推介

要快點睇！！

呢個真係唔駛5分鐘攪掂
我上次好似4日就排到
打去同姑娘講蛀緊儘快 咩期都要

盧寶賢醫生

我都想，窮啊

Thanks guy

彩頣花園有一間幾好上次整1500蚊搞掂,最緊要整果陣一啲都唔痛

康頤牙科醫務中心

好 唔該哂

旺角鄧幹耀
平 手勢好 我都搵佢剝

見好多連登仔推 不過長期爆

我剝上 我由行入去到出去 5分鐘搞掂
即晚食左碟頭飯
剝下 手術 5分鐘左右就剝完 第二日食到壽司
聽日去book啦

師兄有開刀？ 上面好多人都話易搞d